有無人係朋友面前成個開心果咁但得番自己一個就有種講唔出既憂傷

正皮:有 同道中人
負皮:得樓主你一個係咁 雙面撚

最近開始表露出黎
啲朋友就係咁問咩事，好撚擔心
但講唔出口

最怕就係朋友擔心所以會係朋友面前扮開心